「毅進仔，執石仔。」嘅英文？

Hong Kong Police. Clean up the streets! [/quote]

Hong Kong Police. Clean up the streets!